# Space Invaders: End Game

Detta är en vidareutveckling på det populära retro-spelet space invaders. Spelet
går ut på att man kontrollerar ett rymdskepp i x-led i vågrät riktning. Det
kommer även objekt i vågrät riktning som rymdskeppet ska skjuta. Man får därmed
poäng genom att skjuta objekten.

Spelet går att spela på en webbläsare, och spelet börjar genom att man laddar
sidan mushroomsInvaders.html
